# FSL 2024

O site oficial da Festa do Software Livre 2024 foi alojado em Drupal.

Após a festa, a necessidade de um site dinâmico é nula, então o site foi convertido para HTML estático e ajolado aqui.

